避諱? 強國政府公告稱禁止用"習"的近音字

姓習既全部拉

恐怕「羽、白」都係禁字

吸精平

大陸人：溪不及湖 湖不及江

維民所止

嘩屌, 文字獄要來了

屎，刁，雜

對香港人黎講都係
江掌權年代係比較接近一國兩制

大撒幣

刁包子

能力上都明顯係啦
習種根本只係食老本同濫權帝制發中國夢